【求FC】 入境處同海關巴絲，我求下你地

聽到公海有人話今日好多大陸仔帶住好多喼gear過關落嚟
頭盔 黑衫 眼罩 手套 顏色手帶
我明你地好難當值嗰陣影相，但可唔可以幫手fact check話俾大家知係咪真
求下你地保護817同818手足

推

求下你地幫幫手

有無巴絲識入境同海關嘅人啊

拜託你地

日日都有大陸水貨客過關

好似冇指引話唔可以自己出 broadcasts msg order mandatory referral

推到有人知

所以就係想巴絲幫手FC，佢地一定睇得出係普通水貨客定有古怪

連登一定有手足做緊入境海關架

推呀

人命關天

海關就算有指引你就靜靜雞講啦

因為telegram見到唔少人講但仲未有相可以FC，我先咁心急呀

嚟緊817 818手足要小心啊

Fact checked
我有一手料

李一平 : 中共將殺害港警嫁禍反送中

已經有人講中共有幾百特務黎扮勇武派。仲會殺警察嫁禍我地。

推
有無更多巴絲報料，如果有相/證實到身份就更加好

真
海關fd 都有講

我地自己好多group都傳緊

幫手推，同埋叫817 818手足小心

又嚇人呀

推到fc

幫推 紐師兄

公安部 有頭盔國旗 我見嘅只係冰山一角
搞起事上嚟應該阻唔到

推，真實，唔係白色恐怖，唔係要捉鬼
係各位手足要知道有呢班人存在，一定要保護好自己

國語人士

堅料

啲朋友話 廣東話人黎

仲有時間不如諗下點應對

唔理真假
係個心入面提防下都好
至少要知道個日一定會有Fucking佬搞事

首先，時間唔合理
上次白衫係即日來回
唔會早兩日到參加818咁奇怪
而且，黑衫打黑衫場面極奇怪

假設聽日有人換黑衫打817撐警集會
諗下之後黑警會點爆發

全部講野唔正架下嘛?

堅 有朋友家姐做入境處 話有2百以個帶哂架生入左境

似係想扮勇武帶頭搞事

搵人報比外國記者知

帶頭盔落黎, 啲藍絲老鬼一定搞撚死佢

咪癲

只可以講人就黎咗
18號大家小心

17可能係關鍵
仲可以令18號的人少左

817扮黑衫打撐警

你無fc就咁問等於助長白色恐怖。除非你既目的係咁。

有人吹雞 817 打老師呀

以上係真事

下午4點幾嘅事，落馬洲支線嘅情況係咁
入境前線已經盡做
佢地人數太多截唔哂
大部分後生仔同埋第一次來港
唔止福建，乜野省份都有

星期日各位小心

無圖，身份關係影唔到相
其他關口我相信都有一樣情況出現

818有個大的唔會搞細
搞817，8，8只會更多人

係真 我同事發出黎嘰
大家小心
釘到晚已經盡釘
香港加油

利申： 入境處職員

好簡單
引起衝突、帶風向、抹黑手足

818

反正支那都亂咁嚟，會唔會唔從正常途徑入境？

上一個post 2017

我就係無辦法fc，所以標題都寫咗我目的，希望巴打諒解

新戶口?

如果有入境海關手足影張證上嚟就好

大家自行向入境同海關朋友求證，我自己問左，佢地話係，所以818真係要小心，留意身邊戴左任何顯眼飾物既人，大家最好統一著黑衫戴口罩之後唔好戴任何飾物同裝備（要帶裝備既人可以袋住唔上身），咁佢地係人群入面就好明顯

817可能仲關鍵

想影相/ 放相嘅唔該留意拍攝位置會唔會有機會被秋後，保護手足安全唔該

朋友做海關，確認係真，

快d將中共劇本send去美國喇，

依家係嫁禍示威者，搞暗殺搞破壞，

想美國幫唔到香港手，

一比人定性恐怖主義同暴動，

咁香港真係玩完。

外國文宜快d做野啦，

係佢地班國安做野之前，

求你地
send封信比美國議員都好啦

依家我覺得要將主力放係外國文宜

唔係真係頂唔到10月

有定冇都好
呢招佢地玩慣 小心為上啦

推
爆
佢
多啲人要知呢件事

樓主係波台活躍

其他話識人見到 全部乾淨AC

大家自己分下咩居心

咁撚多朋友做海關 但一張圖都無

頭先行過灣仔軒尼斯道，的確係見到五六七個男人
各自拖住一樣既黑色喼行過
但我以為係傳銷/production crew所以無影相

其實佢要神不知鬼不覺帶呢啲野入黎係毫無難度，不好哂呢啲時間猜度

第一次來港

唔係想分化 但好似冇乜人會講來港
黎香港順口好多

816 8點遮打見
817 3點紅土見
818 3點維園見

Push

無任何相，好難信

屌堅料呀！咪咁執著字眼

我無野講，唔好分化

樓主係求FC，唔係純鳩吹
呢件事唔講得小，各位FC咗先，唔好唔當一回事

push

已經盡量釘

fc呢?

圖都冇張證件又冇
求L其講句fc就係fc啊

Exactly

證件出咗，大家認真諗諗

已fc 問左入境朋友，佢話皇崗趕走左19個，落馬洲支線 64個

1. 好多覆你既人話有朋友做海關但之前連一個post都無出過
2. 你之前出既post都令我懷疑你唔係真心膠

我只係求FC，波台我淨係長留港足po，而且波台唔少巴絲正氣過一般人
我唔係要人捉鬼，老實講就算FC咗係真我都唔知可以點

新你老母咩
自己睇number啦
話大話我死全家

真事

個個響到屌白色恐怖放流料
我地個個冒被起底嘅風險上黎報料比各位巴打絲打
都仲要比你地質疑

香港加油！星期日各位同路人請小心

班人當人ON9

大部分野過香港都合法

同埋大陸大把車隊運到物資唔需要螞蟻搬家

多謝巴打盡忠職守

反正我信了

個個都香城2.0上齊防具
最驚你唔黎

818維園見

P牌屌人地戶口乾淨平時唔出post 一定要出post架咩on撚9

我唔開po唔代表我唔關心既
次次發夢我都有去
今日我放假 聽朝影warrant你地睇

洗乜入境處，連燈咁多人，實有人經過關口，啲人都可以睇下咖，門口影相。so far有冇人影到？。。

機場果日都有人狂POST員工證放假料

政府知你班人信討論區
MTR連制服員工卡都借比人COSPLAY
各大管理公司,保安公司都有份

因為聽日 建制搞反暴力愛香港大集會呀

笑咗佢地唔比自己友去澳洲集會呀

Cross checked. 自己諗佢地想做乜。

事實就係你出一個POST改一次名

就我所知某間接五毛JOB的大莊就係呢個手法

手足，見到呢個reply 同我盡釘佢地老味
守護香港

真係有 但數量不明 （都算第一手料）

班人一定係去聽日個死人集會

睇黎聽日成個添馬鑑都係大陸人

無錯

總之大家睇路 提防又有JJ CHAN 五毛左膠搞事

幫推！係真架 有朋友係海關 親手捉到d大陸仔
唔理你信唔信 當知下都好

推呀，大家小心

係扮黑衣人打撐警呀

大家係咪唔鬼記得咗聽日係建制大集會

小心佢地藉機係818 引起紛爭再推落我地到

不嬲架啦警狗圍內自己都有做

煽動呀 鬼一定有睇黎 818 會前面超多鬼

老實講覺得應該有
不過點解係着住黑衫嚟

[突發]全部發唔發夢都要入黎睇！！

啱，希望只係為咗呢樣而嚟

扮黑衫打817撐警

我都想，但係有頭盔，唉

係
扮黑衫打撐警

好多真人巴絲日日都有傳畀我。真假又點，上次見過鬼自己要醒水

推上去，大家小心

自推 我都有出過Po 唔算乾淨ac
但冇圖 只識人做入境 係一車車咁去口岸

推！ 我愛全部紀律部隊，except[black]警[/black]

海關冇嘢做到，靠入境阻，加油

屌 原來出張證就叫有圖

提高警覺無錯既 不過唔好見到鬼就起哄

放長線 可能釣到大魚

入左房果d你睇唔到
你行E道未必留意訪客果邊
而且落馬洲香港居民e道同訪客櫃位分開兩個hall

後生仔就易搞啦，搞事直接打殘佢

推

818小心

不過又小心白色恐怖，又好似個日撚化機場撚咁

我一個月改一兩次
唔係個個都想出名

留名

但相都無張點出⋯

Whatsapp 玩錄音
傳到滿天飛先

大佬好難分
上次福建仔單嘢已經盡力間曬啲搞事份子
有好多根本無得阻止佢入黎

今次乜人都有
仲要根本大陸人係咪都拎喼

真係除非關咗個關口佢

功德無量

傳打撐警嫁禍我地 如果唔係18又少左人出

聽日極有可能大陸人扮黑3打反暴力

無圖全部唔好當真實。好多人造白色恐佈！！！！

話比藍絲聽先拿拿臨

一係817 扮黑衫打藍屍 打佢地自己友

一係818 扮黑衫打黑警

最後輿論又係我地衰 明曬

係驚聽日呀！！

聽日所有連登仔唔好過香港島

話比全世界聽

咁真係無計 唔通派手足去保護佢地咩
老老實實做得太明顯 香港人唔會信
大陸個邊就另計

可能想製造籍口 出武警

重有上星期有傳教師遊行會比人搞 唔知邊個post 有傳過
話要殺港獨老師

難怪今日朋友上去冇人查佢

專做大陸船既中港城碼頭表示唔多覺[url][/url]

不如post證出報料畀telegram

幫手做
下載變聲軟件 周圍傳
叫人小心 等人傳人

其實入境海關好多都係黃絲黎
尤其係後生嗰啲
我身邊好多同事成日都出去發夢嘰
啲同事今日釘到既都已經盡釘 唔比佢地黎
但有啲呀sir唔理照放都冇辦法

8.18見

你想巴打點fact check, 成班拒絕入境人仕排排企影相?
大佬呀紀律部隊返緊工呀
樓上有兩張warrant 相係度喇

不過我俾班無良知既人知
我話撚知你有幾多陰謀 公安
我818點撚都行出黎

可能817打反暴力個集會
做黑衫打白衫/藍衫的劇本

堅料, 同學做入境處講左

真，入境處朋友講 落馬洲同高鐵都落左人黎，搜到有豬咀 頭盔 防割手套 黑白tee ,後生仔 黑黑實實 短髮

處長

廣傳比藍絲。

好多人講到幾十人咁落黎。我唔信無人 無反大6。過完關都可以影相啦

我明白係有困難，但希望有更多入境海關手足up相或者po證
我開post只係求FC，唔係話要有咩對策
817 818齊上齊落！！！

其實冇乜要發生係會聽日發生
817撐警扮黑衫搞事818人數就會少好多人

818數哂人頭照上國際報紙人數少就係某d人最想睇到

吖你真係唔識咖喎

北角福建班仆街 都係早兩日落香港 唔係即日來回

大多經落記同落支入香港

黑衫扮示威者搞事，抹黑示威者

落馬洲
落馬洲支線

點都好啦，818點都會出嚟

拿拿臨廣傳比藍絲啦。。。

係真，我唔係吹水

型仔張先生召喚

Pish

老實，818有人搞事捉唔捉住？

push
818維園見

同入境朋友問左 似乎真
我地有兩日時間諗有咩可以做！唔好只係傳消息而唔諗對策！

推上去呀

傳哂比藍絲先。最好上埋新聞，記者會

冇兩日
聽日扮黑衫打藍絲集會818就會玩完

我地有兩日時間諗有咩可以做！唔好只係傳消息而唔諗對策！

多謝提醒 即係我地得今晚去諗對策 大家唔好只傳消息而唔諗對策

點解唔扣得?
唔係好多人訂物資都扣左?

已fc，人工島口岸大約100個手戴紅絲帶嘅大陸人過關
兄弟小心

點好

下次簡單啲搵今日報紙頭版影

不如818全部no gear？
同埋大家有冇見到今日有兩個好特别posts係割唔割蓆，會唔會已經有劇本用嚟屈示威者，繼而想扭轉局勢？因為反送中運動已經升級至國際問題，有人想犧牲一啲「人」，老屈示威者做咗國際間反感嘅事，令局勢扭轉，無再其他國家敢再為香港發聲！

拋磚先 假設佢地想混入我地然後打交 我地有咩對策及早識別佢地？例如各位（由其是獨行俠）多d叫光復香港 聽下身邊有無群體係明顯鄉音或者完全唔出聲？

我知聽落on9 不過大家幫手諗諗對策 已FC既野就諗點拆！唔好重覆722黑社會襲港同埋機場散水既錯

唔好理D on9仔啦，下下扮偵探又唔用腦。

聽日扮黑衫搞藍絲集會有三大死位

818和理非唔會出
社會轉風向
警暴力加大，老解唔需要出

有乜事都一定係聽日搞出黎
陳浩天炸彈案都唔係集會當日出事
而今個星期係乜都冇好鬼

全部散開，影住佢，指住佢話佢係鬼。同記者提出識别貼士。

入境你自己唔用保安理由拒絕入境有撚得講咩

捉到個啲大陸仔 千奇唔好打佢地 唔好用刀吉佢地 佢地賤命一條 同啲動物一樣 基本上一胎幾十隻咁 千奇唔好傷害佢地

818見到有人打交 不論藍絲黃絲 咩色衫
綁起唔理

重要野FC完諗對策！
唔好停留係傳消息既層次！

Pishhhh

有冇人開post講。叫人廣傳。

倒不如玩番一開始提出的對暗號 一個講光復香港 一個講時代革命

冇得搞

太多狼來了

流浮山刀手之後笑到e家

消息真 大家小心 ！

2019年捉鬼大賽正式啟動

聽日會唔會都有危險？

鑊鑊都民陣前一日哂馬，鑊鑊都添馬公園，又吹雞又俾錢搵幾萬人就九吹幾十萬，跟住唔夠24小時又俾我地集氣收佢皮，次次都無限LOOP，真係人唔笑真狗都吠

唔係要捉鬼

開post先啦。係街開唔到。

唔理得咁多，都係要出，同時要小心！

我表達得差 我意思係照叫 光復香港 之後回時代革命
同時盡量聽聽身邊回既人有無明顯鄉音 或者成班人都唔回應

我知聽落on9 但諗對策同FC同樣重要 大家幫手拆！

唔一定，有可能係會想搞完事，818就可以搵理由呼籲唔俾人出黎，而且佢可能都怕教師遊行如果太多人，會帶走一d民意，之前法律界、醫護界嘅，都有發生其他事壓低消息。
不過我都唔肯定到底會揀817定818，只係真係覺得，佢唔會樂意睇到我哋呢兩日可以成功和理非遊行⋯唉，總之大家要小心提防，但去嘅話就一定會去咖喇

我知 但事實係咁多人叫仲要有個口罩 好難聽清楚

818 不落單
搵朋友一齊去
齊上齊落

其實啲鬼打警察，由佢地打就得，唔使驚混入，借力打力

你係咪講北角？
同你講一定會早落黎 上星期北角附近酒店一早爆哂 自己諗下點解

Fact checked
堅有大量大陸人入左境
有彩色手帶，有噴漆，有頭盔眼罩豬咀，黑色衫
大家小心

有冇酒店手足爆到料邊區有古怪

反而真係要支援教師遊行，多D人保護大家

係
大家懷疑都好正常
加上之前咁多人曬證
求其攞一張圖用話係真料都得啦

多謝你地

我懷疑嗰兩個posts係為左屈示威者準備

0:52

朋友做海關 暫時無發現20:52
呢啲係無法入境
勿製造白色恐怖謝謝！
無証 信不信由你地

食屎狗中共匪 政治迫害國泰航空公司

迫人地換CEO

習近平食屎狗 你老母同佢老母俾狗公屌緊 就快內射啦

你隻屌熊維尼

上個禮拜唔知邊個post有福建幫we7 group話817會出黎打人
其實有哂臥底有埋國安基本上嫁禍都好正常
唔理真定假 廣傳左先 出左咩事入哂落臥底數

大家幫手諗對策 連登咁多叻人 有成晚時間大家諗下
Even有人話話個信得過既伴一齊去 都已經係一個方法

先FC後諗對策 兩者同樣重要 唔好重覆722黑社會襲港同機場散水既錯！

有啲手足有哂證有哂
你一句FACT CHECKED 其實唔算係FACT CHECK

救命啊

有friend做入境處FCed

再一齊諗下 人多就有計！

海關係睇貨
入境處係睇人

佢地入境時被截查再帶入房訊問
最後由主任級拒絕佢地入境

分清楚先啦朋友

點都好，818我一定出

擔心廳日個紅土

有冇錄音，周圍send比藍絲先

全民變身和理非 ，be water， 即搞事者全係鬼 。見到有人搞事，大家作出公民拘捕交，給警方處理。

似上次凌晨一車車去大埔攪隧道當中D白衫後生樣

黑衫打黑衫818係唔會上演
因為已經講左終極和理非
到時一定俾人圈出黎影相

所以我估志不在818

全民變身和理非 ，be water， 即搞事者全係鬼 。見到有人搞事，大家作出公民拘捕，交給警方處理。

721 811

但係會限制勇武既行動，有機會分化勇武/和理非（利伸贊成818和理非）

用whatsapp cap圖, 問左朋友就當fact check
個個重覆同樣內容 大家小心啲

推啊！ ！

多謝手足一齊諗計

大家唔好停留FC傳消息既層次 要諗對策！

大家要合作一日和理非 係be water嘅做法 唔會分化

今日已釘左好多頭。盡左力

9成都係 嚇到啲人唔敢出黎 屌

仲有P牌係咁推post 個畫面咁撚似曾相識

推
假就最好
但都要有如果真既心理準備
有準備總比冇準備好

同意 所以要諗對策 先好廣傳 如果唔係只會重覆722黑社會襲港同機場散水既錯

冇用架
721元朗之後個日
個重狼來了冇人再輕易相信

真係好多白/黑衫後生入境
唔知大家點先信

有冇諗過係10分鐘
武警

希望非常時期勇武派諒解。

yes

D打手吹完水未？咪撚煽風點火啦

其實呢件事好嚴重，我係wts grp入邊都有做海關既朋友提過一模一樣既事，我地要諗下點應對

大家好，我係做紀律部隊督察，唔信既可以睇下我開過既post:

我本人已fact check，樓主講既野係真
大家小心行事啦

我認為佢哋混入嘅目的無可能係想引起內鬥互打，因為真示威者同鬼人數差太大，加上過去有鬼潛入過打自已友，示威者一定會覺得佢哋係鬼。我認為佢哋係想以示威者嘅身份做一啲天理不容，破壞示威者形象嘅行為(自己估:明居正youtube片有講)，因為做喱啲嘢唔需要人多，只需夠狠，好怕示威者被屈。

你出咩post咁勁可以出到名。

Friend做入境 真料

我知依件事
係落支同落記入黎
老移已經知 佢地都reject左好多人入黎

以下係部分資訊
大量白衫由落支同落記入境

be 發現有頭盔, 朱咀, 黑衫

堅料呀，老移refuse咗廿幾個，但refuse 唔晒

差不多一百個人，一齊過，全部未來過香港，首次入境

成班好得人驚架
老移問佢
來做乜/買藥
帶左幾錢/50蚊
去邊買/up唔出
住邊/up唔出

另一個
來做乜/玩
去邊玩/維園

火記話驚呢啲係豬，真正做嘢嘅人喺後面入緊嚟，好似走毒品咁

全部曬到好黑，好似好窮個d

但落嚟做鬼洗乜咁高調，係咪靠嚇？

落記refuse左64個入境
個個有model answer 話落黎搵仔
老移話佢地係傾向狂refuse

再逼對方開口講野黎做最終判斷？
始終覺得香港人既口音唔係支那仔一兩日可以學到

非常時期希望勇武溫和派通力合作 be water

班老師成班文人
條路線又短
應該好快和理非行完就散
打佢地只會幫手谷818

有冇酒店業手足幫到手?
特徵： 湖南 福建 (佢地張雙程證有寫簽發地)
年輕男人
著黑衫
疑似有gear
行李應該唔多

我fc左，係有好多福建仔入境，一團團，拖gap...知佢哋個gap有嘢，但做唔到咁多，只係做咗幾單，咁多位小心...

海關

有冇北角巴打？

真架屌，經車亭過嗰d截唔到幾多
D gear放晒車尾箱根本睇唔到
有經驗嘅師兄refer完之後
就有d車特登skip佢個亭行隔離

數量我唔敢估計
唔係又有巴打話我9up
如果真係嚟搞事
嚟緊兩日係極其凶險

希望藍屍只係得把口

已經唔係咁簡單

廣東 公安部

羅湖分兩個HALL，拎通行證嘅大陸人係行另一邊，如果你係香港永久居民，係唔會見到佢哋過關，除非過橋嗰時相遇過，同埋響火車大堂遇到。
而每次有遊行集會第二日（平日），出香港境就會出現好多好多高大大隻大陸男，多數單人，最多一至兩個男人一齊過關返去，冇行李。而今年暑假嘅平日關口真係好靜，第一次發現咁情況係７２１元朗嗰時，礙於禁區冇得影相，所以冇圖。所以今次我會信樓主講嘅係真！

推俾記者 備定案
最基本聽日所有直播錄晒佢
我相信呢班人聽日撐完狗之後星期日會做嘢

堅 遣返左最少150個支那仔返去

diu我都收到海關同入境朋友send比我了

點解唔講？？？？？？

真假都好啦
總之要小心冷靜唔好衝動 最緊要
自己知道有個提防

而家香港海關見到後生仔一個人過關就會check
唔止check行李 仲會入房搜身
Fact checked: 今日親身經歷 去回程都被人捉入房搜

大家香港人唔介意嘅話 集會時格里左右蘇一蘇香港身份證 證明自己係真香港人🤔🤔

大家都係港足痴線佬
希望有一日我地著住港隊波衫，唔洗帶口罩，煲底相認

呢到10個話有朋友做海關但係有9個都係乾淨acct. 請自行判斷可信程度。

酒店，campsite都要留意？

佢地唔信無撚計
其他巴打的補充全部都係真事
黎緊兩日小心，漏網之魚唔知會響香港做D乜

不分化，不割蓆，不篤灰
香港加油

準備扮示威者？

5毛發現案

上面話黑衫 呢度話白衫 即係點呀

咩都冇用冇用，真係up中發生左，藍絲比扮黑3大陸佬打完，就會好有用。。我同左你講，係你唔小心姐

先FC 後諗對策 最後先廣傳
唔好重覆722黑社會襲港同機場散水既錯

越多人就越安全

Pushed

佢哋唔落都落咗嚟，不如你哋諗下佢哋會響邊度出現，唔會即日來回，都有機會今晚搞事，荃灣？北角？去到邊度有接應？如果落馬洲，會上火車走抑或搭巴士走？定抑或有車接應？今晚會唔會遮打嗰邊已經有呢班人伏？

果日福建佬落嚟，有冇自己拖架生過境？？？

堅野 小撚心的 打撚到的支那狗死在香港

大家到時留意下啲支那佬樣既人

朋友做入境都講話係
一個關截咗幾十人，有啲行e道截唔到

唔係話唔信 你整張咁嘅對話圖對fc有咩幫助？

其實佢扮示威者殺警有咩用
佢e加搞到班手足做咩都可以話係公安扮 咁仲好

717打藍絲有gear講乜都無用
都睇唔到頭髮同個樣

817自膠

可以屈你，到時出老解

第一身？
有冇袋跟身？

我地轉顏色？

係咪大陸落黎

入境同海關做咩都唔知

絕對係真實 我啱啱有份送班含家產返大陸 全部有黑tee 頭盔 口罩 有d有國旗 from my入境朋友一手資料

實有人接應

衫先幾錢到時U記掃就係啦

堅，當值唔可以影相

有守pc hq 既同學
係灣仔見到分別2批、每批有10人左右、陸軍裝頭男子出現
幫佢forward 上黎提大家

借朋友account話俾大家知 係真 為數仲唔係少
問過唔同陸路既關口同事都有同樣既情況
之前都唔覺 今日係一次過湧好多入黎
有啲大陸仔被人截到 當然有更多係捉唔到
隨身行李包括頭盔 眼罩 口罩 黑衫 手套 國旗
明白大家唔想搞分化 對身邊每個手足都起疑心
但請起碼保持最低限度既警覺性

呢班大陸仔有幾個共通點：
1. 皮膚黑黑實實 係似地盤佬個種日曬夜曬既黑
2. 20-30歲
3. 唔識講廣東話/只係識有限度不純正廣東話
第3項係識別呢班大陸鬼既關鍵！

發現身邊既示威者有不尋常既情緒同舉動
最最最起碼要問佢兩嘴！！！
死都唔出聲既話大家心裡要有個底
焗到佢答你為止！
講廣東話既自己再諗係咪狗扮人
講普通話既大家知咩料

萬一真係捉到鬼
請大家控制情緒保持克制
圍住佢唔好俾機會佢逃走
同時即刻搵記者影住佢
當住全世界人面揭發大陸仔混入示威者煽動暴力
比起你當場打佢兩拳
出黎既效果係天淵之別

大家一定要推我呢個po上去
最後，香港人加油！

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

拜託

大陸佬樣好易分姐 上面話大多數平裝頭

咁其實我地驚啲乜？係現場打我地，定係扮鬼，定係點？

入境朋友話 已經盡截盡釘

但真係要各位要小心 好多人都入咗黎

我覺得佢地一係 817搞事 一係 818搞事

無錯係陸軍裝

諗緊會唔會上gear搞817藍絲集會

依段野開新post提大家仲好

你自己另外再開新post

咪由佢搞 可以搵人報定警先 黑警無得話唔知情喇掛

817 佢地扮黑衫打自己藍屍友 推落我地度

818 扮前線衝擊

明顯派大陸人扮鬼打示威者以外嘅人，從而屈示威者

集思廣益, 呢兩日勇武盡量同隔離左右吹下水, 基本上憑我們香港人敏銳既觸角, 講兩句就知你係咪大陸仔, 唔應機既就高度戒備, 即刻彈開

老實，件黑色衫唔會著足兩日先做嘢呀嘛...

佢搞到班藍絲唔理啦
但818就玩完啦

我哋人多
聽到班仆街講支那話或者廣州tone 廣東話
大家就要留神
一個一個捉晒佢
唔排除有真心支持者，但一定少數，日口清楚少少先郁手

北角碼頭今天下午六點多有一大堆白衣人，件衫寫著唔知乜嘢國旗，唔敢走太近呀，都有二、三十人！

有可能係落黎參加聽日個咩拒絕攬炒大會 如果要係818搞事帶支那國旗做咩?

Why not both

無得fc，又影唔到相，hall既cctv得有膊頭既人可以睇，就算睇到，都唔夠膽影相拎出黎（同偷偷影相一樣原理），因為一定知係邊個地方既cctv

除非係入境之後接住既公眾/非禁區既商場位，例如中港碼頭，有手足影到一班白衫平頭，果d就得

唯有各自小心

咁好易
818著得黑衫就要全人類講英文

所以報警 睇下817完左 捉到幾多件 一定要搞大佢

代入境處嘅朋友po

[img]

[/img]

,

推，開新post講！

我哋去外國旅行 入境時移民官都會問下
點解黎 黎幾日 去邊玩 住係邊 玩完返屋企定點
之後先會蓋印係passport
香港入境處有無咁做架？
啲支那狗攞張證就落得黎咁樣？

721 811 817教協遊行 光復紅土 818民陣遊行

有無啲野好容易分到香港人同佢地？

例如話將痴將身份證副本落件衫到，當然遮哂個人資料啦

我知上面例子好On 9 ，但睇下個方向可唔可行

求下巴絲

仲有多啲同身邊集會嘅人講下嘢睇下佢哋識唔識講廣東話

圈子有朋友verified, 入境兄弟已盡踢佢地返支那
總之個信息係想各位手足小心 有gear著gear

暗號你好香港人 加油

上面有巴絲影咗證 入境海關都有 辛苦佢地

聽聞佢地任務係扮黑衫示威者搶掠商店，放火殺人
某個鍵盤軍師朋友講

上gear扮黑衫搞死717藍絲集會仲邊有818呀

咪係，，，廣傳比藍絲先

見到有大陸仔搞事唔好打
帶定大量帶索綁手綁腳
check身分證
之後搬去太陽底下暴曬
唔好接近佢俾藉口中共抹黑

入境處又知佢帶乜？

索帶

一

大陸人係第一次黎香港先一定要行counter
之後就可以用e channel

真係要廣傳比班藍屍知

大陸派人落黎扮黑衫打佢地

然後就可以將一切責任推比黑示威者

報比外國記者知

小心

推

818 維園見

其實聽日先最可疑，著黑衣打藍絲，之後屈落示威者做，再宣佈係恐怖主義

岩 報定警先

要有共識聽日係和理非集會唔會衝
邊個衝就撳底邊個

好耐之前已經覺得中國落香港根本不設防
無人會check袋, 何來知你帶乜出出入入
如果有本土畜牧業d豬一定死撚哂

聽日冇警察保護藍絲？ 有黑衫full gear出現都捉曬啦!!!

講真
真香港人望一眼就知邊鳩個係大劣人啦
皮膚又黑個頭又柒
最鐘意剪埋啲平頭裝

增加遊行人數仲好
但前線手足不要沉迷捉鬼
冷靜， 不要被煽動
見到鬼唔好理佢地

癡撚線 咁都得？

推多次比大家睇
真係唔好唔信呀

呢個POST應該有記者MON住, 記者朋友雖然你地都非常醒目, 不過呢兩日見D人著成套GEAR不過行為古古怪怪麻煩幫手影下訪問下佢地, 不過自己都要小心

如果事先夾定……，所以示威者好易被人屈

開左新post幫手推

入境Fact Checked 有大批大陸仔帶齊gear落黎香港

同隔離打個招呼暗號 香港人加油

報定警先

其實仲要po比狗知

手足見到可疑人物要主動問佢地野

遊行時同隔離打個招呼暗号用廣東話講香港人加油。

你見到有福建幫落左黎就知係(特登)攔唔哂

咁不如我地果日唔好著黑衫啦，著其他衫，等佢地冇得扮

麻煩大家print 定幾張平反64. 見到佢地就捉住影相

短時間內推唔推到上國際？

警報
武警特務 假扮示威者 打鬥、傷人、明殺 概率非常高

小小建議
- 歌聲招降大法
- 「做人要有公關」

懷疑可疑人物身分，等記者盤問

時刻記得五大訴求初衷，大局為重
以退為進，小心墮局，小心分散，草木皆兵

人若初起挑釁，保持冷靜罵不還口

人若繼以動武？錄音 錄影拍低佢
理性評估局況
「人必自辱，而後人辱之」

小心被人群煽動，我地不鼓吹暴力
「己所不欲 勿施於人/畜」
行私刑 無公關食屎咖喇

公民監督、制暴自衛、僅使用合理武力制止衝突、降服他人、交予記者，
千其唔好釀成打鬥，上當

係失去理智／疑似二五 嫁禍前線狂毆人嗰時，
不斷不斷重複「做人無公關，食屎咖喇」、哈利路亞歌聲大法，
六字大明咒、佛曰、任何宗教文義，
冷靜自己 明哲保大局！

關鍵詞：五大訴求、普世價值、合理止暴、公關風暴、
民意輿論、小心有人借力打力。

——————————-

已有武警公安進場不惜一切瓦解運動，
請切記保持冷靜，
香港人係時候冷靜出對策應對。

敵人在笑，我等齊心，
敵人伏攻，我等以柔化剛

可疑人士動武 挑釁 第一滴血
死士嫁禍，逆轉民意，瓦解運動，無所不用其極

滲透 潛伏 嫁禍 暗殺 瓦解五部曲 NO WAY！

大家要轉色

警察消失第一次見?

不了，黑衫一直以來既顏色

廣傳等班藍絲自己少人或者令黑警嚴陣以待，佢哋捉到人發現係大陸籍傳媒點都會知
依家吹風話出武警同老解，但都要知引入外援其實係倒緊班黑警米，同全世界講曾經世界一流嘅香港警察依家已經咁唔掂
我地文宣要嚴陣以待，最好依家就吹暴風話有內地人混入搞事打人咁樣
只不過聽日紅土如果勇左一樣會比人收網收皮

聽日佢地出藍絲集會就易發現, 班大陸仔既行動一定同我地差好遠, 唔係話佢地好勁, 係個行動模式一定好唔同

[提前打底] 大家要對817 818 中共臥底可能嘅行動有所準備

就算係真都仲有時間諗對策

如果真係出事 入境處要硬食

仆你個街 immd 同我全撚部可疑既大陸仔釘曬佢

多啲同隔離打招呼 暗號 用廣東話講香港人加油

我同事個fd 係 fc左

警察又消會令藍絲調轉槍頭

可能黑衫打藍絲
警察扮正義贏掌聲

有鄉音做fact check有冇香港身份證

Lihkg id?

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面.

北角係咪變左淪陷區

白衫係吹721元朗恐襲，重點係佢哋拎黑衫，意指混入示威者入面搞事

推!!!!!!!!

同元朗一樣

綁起唔理

要吹暴風咁令到班黑警聽日添馬嚴陣以待
屌你老母mon post狗聽日你班支持者比人打你唔保護拉麵曬佢哋又係怪你架咋
捉到人發現大陸籍傳媒點都會知，到時就真相大白

而家好似有張證就大晒咁 經e道入境好似自由出入咁
Passport 免簽證都唔係你話入我就要放你入啦
有乜理由入境遊客可以用E道 你話成日黎良好記錄就話姐
黎過一次第二次就可以E道
下次搵堆人黎一次洗白左先 再經e道入
咁香港容乜易玩撚完？

真心絕望
睇新聞睇到抑鬱

啲gear 係咪運落黎畀義士咖？

點拆

海狗彩你都傻

推
今次真係要全民gear

唔係冷水係堅的 建議組織地鐵自衛隊 同校巴接放學

呢個真 唔好咁易比他人影響到
或者真係要show身分證黎認證左先

打交嘅話就綁起佢

直頭唔著黑衫啦
咁咪直接可以將個波射落啲鬼自己度囉

先將劇本做成傳言散佈
就迫佢轉劇本/改劇本

如果劇本真係中佐 大家就會開始因為個傳言自動推個波去第二度
變佐無人信 所以要快做

要遊行個時周圍同人講野，
聽到普通話9成鬼

佢地咁多人要搞事根本就唔駛煽動
一齊行動就得

大家小心

大家捉到鬼記得係同記者大大聲講：話有大陸人落黎混入示威者想搞事

推啊

對策一定要有
文宣要做好準備對付輿論
我地都要吹暴風比班傳媒 藍絲 黑警 同埋國際知，佢地夠膽聽日去817教師又好添馬都好都唔會成功
最怕就係過百個係入紅土啫，雖然佢地人生路不熟但如果紅土勇就分分鐘取消埋818集會
818集會我地講多幾講和理非 帶定gear 同埋倒灌，和理非勇武又唔係冇腦嘅，有任何人士煽動都會再三考慮清楚
如果中共諗住寫劇本話入機場玩恐襲，機管局依家自己鎖撚左 又會check嘢，入去玩分分鐘比機場特警爆頭

參考烏克蘭防衛部隊

唔著黑衫唔上gear?

睇個髮型同膚色都大概知係香港人定大陸人

連id ok?

有冇記者朋友煲大量平頭白衫過關
該批人仕帶黑衫連埋gear嚟香港先呀
呢個base on fact check啦掛(有show証）
起碼聽日有咩血肉計就算洗出黎觀感上全世界有遐想

頂著！香港人永不放棄！

快啲傳開去俾全世界知道！！！！
到時有咩事都唔可以俾佢屈到我哋！！！

入境就要住酒店 有冇酒店巴打fact check

support and trust u

自己三思，摸內捉鬼令到人心惶惶對軍心都唔好

呢個合理性高啲
我就唔信有人敢喺遊行時搞事
我地人多

但落黎扮前線我信

所以佢唔會俾你睇到個樣
直接用gear係藍絲集會打白衫
現場黑白分明根本唔洗出聲

咁搞事都唔捉，到時又入我地數喎.....

612 721 811
光復香港

一定要有共識係和理非

呢度咁撚多人自稱做海關入境，一個影自己證件+username 既都冇？憑咩信你？

係嘅對家收硬皮
狗扮人都仲會就住就住
支畜真係會同你燒咗狗屋佢

見到相了
巴打抱歉

根本無相唔算fc

可以唔洗身分證，問返一啲基本抗爭嘢就得
例如一啲日子 數量 甚至狗狗幾點記招 林鄭講過邊四粒字搞到我地616出曬嚟 林鄭811之後化抗爭者係乜 之類都得，係抗爭者一定答到你

記者係中立 基本上無人爆料 影到 唔會報

追post啦屌

岩

追左，歉已道

全部都係25 做

咪就係 老移海狗消防都有好多好多係連登仔係黃絲嚟 唔通想人拎部cam拍曬片由refer到扔個大陸仔返大陸錄足全程先叫fact check到咩？ 知唔知入面好多人都好努力維護緊個香港嫁 貼埋證真係做到盡 唔係求你地要信到十足 但起碼要識得提防同小心可能真係有大陸仔混入嚟搞事 請唔好再不斷咁質疑自己友啦 講就講左件事出嚟 巴打好多都貼埋證 請你地根據目前情況同資料好好咁獨立思考下 最起碼嚟緊呢幾日都要識得小心注意安全 經過機場事件後 大家都應該知道大陸想派人混入嚟係絕對有可能 希望大家嚟緊萬事小心 我地一齊上一齊退 一個都不能少！

所以我問，如果有鬼搞事，我地點處理。。捉定唔捉？

瓦解818人數（因為就算要查都唔可能第二日會查到，而且當日冇記者會）
堅定黑警所謂「止暴制亂」嘅決心，仆你更加大大力，老解更加唔使出嚟
社會轉風向

無端端隔離左右講普通話就肯定係大6喱，佢哋行路姿態同香港人唔同

遮住啲資料寫名影一張都得掛
你咁樣好難相信你喎

乜張委任證咁似電腦moon嘅

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

捉呢其實就好簡單嘅
既然大陸落嚟，啫係對香港抗爭好多都一知半解
有懷疑（如鄉音）r下佢吹水，問下佢我地啲抗爭嘢 85催淚彈數量 班狗點點點 林鄭點點點都得，問多幾條，係抗爭者一定答到好多
再唔係就假設性問題，例如幾多號係咪放左x+100粒催淚彈啊，抗爭者一定會有質疑 但大陸落嚟未必會甚至會答你係呀係呀咁樣

麻煩你遮住啲資料影要證出黎睇吓

fact check問功課 好

我地一人野餐都多過佢地啦

屌你啦，果張相ID都冇
煽風點火仆街啦

點解唔拒絕入境？

剛剛遮打少少地都6萬啦

diu 你追曬先講野啦 ，無id

收皮啦仆街，吹成晚圖都無張

吹定風 be alert 實冇死

咪係，可能係鬼

721
811

....

真係搞事嘅 就捉住佢 公民拘捕 交畀警方 真係搞事先好著喎。
冇搞事嘅 香港係好客之都 同佢影張相表揚佢參加818集會

咪再製造白色恐慌

狗扮人都係難捉
所以要小心

咁很多人落香港
訓街？
無人報告其他地區有這種人士

追post啦，香港人唔好再分化啦。你唔信既就當善意提醒，共慘黨唔係做唔出搵刀手落黎搞香港人

拎支marker 筆，幫每個人係當眼處(如手前臂）寫上光復香港/8964 等等既字眼
抗拒唔寫或睇到無寫既人就小心d
Or
大叫英文口號，講唔到發唔到音就有可疑

諗無可諗⋯希望大家諗到比我更好既方法

拿A貨來擺攤!

大陸閪搞我地就唔驚嘅
有鄉音r水吹側面fact check問抗爭功課 咩林鄭講過啲乜 幾多粒催淚彈 幾點記招 之類，抗爭者一定識答
或者唔想班人偷聽到答案可以選擇假設性問法 例如幾多號係咪放左x+100幾粒催淚彈
我地驚嘅係班狗臥底同黑社會帶風向，煽動衝突，所以自己要醒水，思考清楚呢個行動究竟有咩用先去

三手料
入境朋友話邊境同事fact checked，堅料

推呀屌 有無都要出

唔係講晦氣說話，亦唔係悲觀叫人散水
而係每一次最終決戰之前
都需要最後集氣(Spartan咁)

由於星期日之後，唔知會有幾多手足傷亡被捕，建議聽晚大家上黎連登講低你地想講嘅一切，星期日我地一齊上戰場！

哀兵最強，最後一戰

大家記得和理非，唔好人做d咩你又做d咩

有哂証據唔係應該報警咩？

我就睇下佢地點樣又唔做野

雖然預左佢地唔做

到時咪又睇下佢地點解話

柒出國際

有無都要出! 遇事冷靜!
721 811 818

係唔好理挑撥情緒嘅人去做和理非唔會做嘅事

岩！！你表達得好我好多

唔好理挑撥情緒嘅人去做和理非唔會做嘅事

係真，我個中同個妹做海關，搜到好多呢d 大陸人，但又唔可以唔比佢地入境。所以要小心！

堅過石堅，問過入境棍總同另一邊海關班frd。
最緊要818 夠塞爆維園塞到出街塞到北角中環

報警？

我信係有，咁可以點
幾多人落黎，住邊？無人報告
打咩人？？
係咪只撐警？？
一人一把傘、一支行山杖夠唔夠？
無得防，

多謝你
香港人

就算冇大陸仔做鬼,都有警犬做鬼,一樣都有機會隊冧兩個警察將佢變成恐怖主義, 等外國勢力不得介入

聽日一定好撚多大陸哩去添馬， 然後着黑衫趁機搞事

請大家善用起底功能。
全部話堅嗰啲都係之前無發過言。

燒光維穩費
燒光維穩費
燒光維穩費

推 幫手足趣料
818 大遊行 塞爆維園

整個暗號有冇得諗 好似誠哥藏尾詩咁

on9
核彈都照出

利申：和理非

係

如果俾狗班知道係中共犧牲佢地呢?
仲扑唔扑得大大力

唔係好明咩第一身（？）
我親眼見

佢地黑黑實實係金鐘某cheap cheap 餐廳食野。個陣著d 好似行山衫咁，
跟住去金鐘廊又集合左另一班著黑衫既黑樣蝗

我有野趕住做，而家諗返可以跟佢地行睇搞咩

818邊個郁手先就捉住佢

咪L傻啦就算有又可以保護乜，冇見到唔通就當唔會發生咩：防御係咪都要做足！

想危言嚇人就比啲新意啦

消息真假都好，預防下總好過有事先黎唔知點搞。
追晒post，個人認為暗號比較有效，例如：

無話過唔出，紅土維園見！

係唔係都好
去各大國會議員Twitter報定案先

真，問左幾個入境朋友都咁講

Push俾記者知有大陸黑衫gear黎先啦
發生乜事都好

咁多位手足睇路! 推上去

Posh

和理非歸家裝備都可以升級，鎖匙可買長較粗以作防身專用，鎖匙圈頭或尾可用鐵鋏整彎出黎形成一小截突出，平時手無駁雞之力，都可以有成效不需要大力，只需命中。
機場片既鎖喉動作更值得學習不過唔建議長期握住因為容易破解，可以以喉"核"為攻擊目標短期呼吸困難，有咩事走起上黎俾到幾秒時間你，幾大隻既人喉嚨係練習唔到，屬於弱點。
深夜黑社會逗人既話而得你一個就唔好駁，請快速離場。話俾身邊朋友聽叫佢地幫你

pish

拎定筆 每捉一隻就響身口寫平反64

有班話要fc, 係fake news嘅

自己問下身邊有冇人做關口（入境/海關）
有返工一定見到＋同事各大wtsapp grp都傳緊

咁都唔信仲可以點勸？

人地做緊野點影相 你影比我睇

例如你?

有冇可能用來嚇番d藍絲話有大量大陸武警著黑衫打佢地
等佢地唔去集會

禁入去圖片睇有幾多張委任證

落記有六、七十人已落香港
兄弟小心

睇下内文先啦

咪系

係，自膠

出定文宣叫人提防都得啩？

求文宣組喺佢哋817 818嫁禍於手足之前出定文宣提防

流野多 200刀手feel

我淨係知今次block左好多人

唔公平喎點解佢哋可以帶頭盔出境過到關呀

明天有建制集會
佢地集會要人
集完會都要人

每次有反送中大型集會對家就都整個集會
明晒

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率

係真架，至少我今日見到

唔係做白色恐佈但請小心提防

［不用fact check我就係第一身見到］大量中國籍不明武裝組織抵港

算吧啦

岩岩大約十點都見到幾個著黑衫大陸人
唔知關唔關事

頭先問左做海關親戚confirmed , 大家可以跟住佢講嘅描述留意下身邊啲”人”

質疑係散水po嘅睇依邊回應［已Factcheck附證據］連登大量acct放流料散水818遊行

//
睇完，但疑點其實冇釋除到，我就逐個逐個講，唔係想同大家拗，但我有責任講我觀察同判斷到嘅野，請大家細心判斷

疑點一：樓主話有4個入境朋友，但佢同樣冇fc，wts相、委任証都冇，辟謠同樣要證據

疑點二：件事而家唔知係咪真，但三毛係可以順水推舟，製造白色恐怖。但我地唔可以忽視已有嘅證據(見上)

疑點三：入面有7張委任證，只有依張比較濛，濛嘅地方我覺得尚算合理。咁好啦，佢話google係有委任證圖片，我嘗試用以圖搜尋，係搵唔到嗰張委任證。

疑點四：又係話可以google大陸人相，所以我又以圖搜尋原po嘅相，暫時未搵到一幅係google copy落嚟

疑點五：原po有唔少人不約而同都講睇到依件事，當中包括唔少非三毛，而且有wts相、fb po，暫時亦有7張委任証，”其他入境朋友100%都話無見特別嘢”個100%又點嚟？樓主亦冇提到。

樓主所謂嘅FC，其實諗深一層，係站唔住腳，原po嘅可信度老實講我都有質疑，但依個辟謠po嘅可信度更加低。

我知道而家捉鬼對場運動冇益處，但如果真有其事，就要提高警覺，諗定對策，例如有人話對住鬼講英文、講「入實驗室㩒緊急制」。出依啲po係可能令人擔心安全，但係咪為左咁，就算有危險都唔應該同人講？818的確好重要，但人嘅生命更加重要，我唔希望每個黑幫po都被扣上製造白色恐怖嘅帽子，因為咁其實都係分化緊真正報料嘅人。大膽假設，小心求證，真理愈辯愈明，如果都係覺得原po係製造白色恐怖，都唔係唔得，但希望大家判斷之前有諗過我所講嘅野。
//

而家係講緊佢地搵人隊lum班狗
再嫁禍俾黑衫
唔係黎打黑衫呀ching

搵唔搵到班大陸仔？俾錢佢出賣有咩行動

咪由得佢同班狗鬼打鬼囉

推。

堅！佢哋帶哂黑衫有頭盔有豬咀，極可能會混入生事

真心 我有fd做海關 已fc咗with同事同入境fd
真係有一堆大陸人 佢地袋都有同款手帶
有check佢地都係新華為手機
tel證實有msg收錢 都係同一價錢
個個講既都一樣都話參觀金紫荊
少量人仔

呢個真心係fd一手fc
唔係叫大家唔好去
要照去 但要準備好
真係隨時好似上次荃灣咁
很山杖一定要有
重有冇d日常野但高攻擊力d?

同意
呢個暗號幾好
答案都唔洗係到PO

同我個fd講既一樣
想唔比佢地入
但腦細淆底放咗

最恐怖係有入境fd喺關口1hr有100個一樣情況既大陸佬落嚟
今次連人數都多 真係要小心呀兄弟們

[殺警先兆？]車藏汽油彈 兩內地男被捕

消息敏合

fact checked左啦收皮啦

叫佢出聲，唔理就揾人圍
證實第一時間拍片

不過好有可能817打藍絲，當務之急馬上文宣通知藍絲陣形

我用我阿媽發誓
我阿媽前排cancer重化療緊
如果我講大話 我阿媽cancer復發
我都一齊生cancer死唔去折磨幾十年！

ok??? 唔係叫大家唔去
係要大家小心d
留意身邊
聽日最好唔好去搞撑警
真係去都唔好出手
唔知班大陸佬想做乜
扮黑衫狂毆撑警人？
定18號先嚟料
但3000蚊請返嚟做野真係唔少野

起起樓主底，成個運動完全唔關心唔參與討論，一來就打住fc旗號幫手放流料

希望大家擅用完全封鎖

[殺警先兆？]車藏汽油彈 兩內地男被捕

[殺警先兆？]車藏汽油彈 兩內地男被捕

出左汽油彈殺警破窗警察可以上實彈
817打藍絲嫁禍我地

即刻通知傳媒
group馬上擴散開去預防

有但唔驚

我地唔被煽動就得

有證據知佢身份就文宣煲大佢

參考其他post

有鬼就拍video叫佢講平反六四 支持新疆獨立

或者可以同佢講英文 eg ching you are freedom hi? Have brain problem? 咁就即刻知

打仗唔驚得咁
大家小心啲就係
加油

［澄清道歉］入境海關報料係真，呢兩日要小心大陸人，顏色手帶，818齊心對抗暴政

代講對唔住

How do you go to school?

推爆佢

麵糊，好難洗架，
先用大量的水，
再用麵粉，
大陸仔最愛，保護兄弟姊妹

818 2點 維園見
大家一定要出！

遲左，不過都覆返，係真既！仲分左3種唔同顏色既手帶。紅、綠、藍

818 english day😎

推，畀更多人睇到

尋日有post show左證fc左了
堅㗎

你地係香港第一關，拜託

各位，真的有這事，我剛剛問過.

講真，明天和理非，我等拒班冚家剷自己搞破壞囉

其實佢地都係一group人
一group 咁做一份XE一份notice咁做會唔會減低到大家工作成本？

之前仲J cap 115 s.11(4)做到呢個效果
點知講緊另一樣野
不過一group group 咁做大把先例
大家加油

入境朋友都證實左
聽日唔好亂 和理非就夠

下墜之瓜，何堪再摘

可唔可以換唔同颜色嘅衫

原來和理非氹唔掂勇武停手，就用呢個方法厄啲勇武。個個都驚俾人當鬼，就無人夠膽勇武。
真係幾聰明

人呢

個證代表乜？
代表有個海關拎咗張證出嚟影咗張相
唔代表有大陸人帶頭盔入境
呢個海關係藍絲又得
係左膠想阻人勇武又得
點解你講得咁實在因為show咗證就代表fc咗？

而家人呢？

你剛剛問過？請問你問咗咩人

人呢？

你消息來源係邊度？
有無得證實？
人呢？

fack checked咗啲乜？